吉野家火鍋啲雞肉係邊到有得買？

黎緊露營想買啲切件雞肉去食
因為女友鐘意食吉邊既雞肉

係邊到可以直接買？超市？街市？批發？
或者係買邊個部分翻去切？
希望唔好怪個問題低能

去吉野家同佢講買50蚊雞肉就得

屌你老母留名

生野有得散賣？

去惠康買啲去皮雞髀肉自己切開佢咪係囉